外國限制口罩消毒液出口， 台灣會唔會幫我地？

WhatsApp 睇到：

各位， 你哋儲存嘅口罩搓手液要好好珍惜，因為我朋友係瑞士搓手液要為$500/1支500ml ，$3200/20個口罩

因為好多國家都唔會再出口口罩同搓手液。

please help us Taiwan

又傳

台灣新聞早幾日講，佢地用口罩換消毒酒精，但其實台灣自己都好夠用，家下玩口罩外交

台灣周產先一千萬 民眾仲限緊額買 邊有咁快夠用